冇朋友冇人理 俾人當透明 比任何暴力更可怕

出黎答問題
冇人噓 冇人起哄
答完冇人有反應
講咩都冇人鬧 冇反應
望都唔望
投訴無門點算好

可憐之人必有可恨之處

好明顯講緊幼犬

好慘架
俾人冷處理
唉

可憐你嘅人又係各有原因先會可憐你 亦即係身有屎

一個人咁對你 佢有問題
兩個人咁對你 佢地有問題
三個人咁對你 佢地都有問題

全部人都咁對你 有無諗過你自己有問題?

撳警報器咪得

我點知會講錯咩得罪你撳個警報器

最慘係lunch冇人一齊食
唔知會揀帶飯
定自己係d冷門食肆單機食呢

杯到佢懷疑自己人生個陣
你再伸出友誼黑手
適度關懷返佢兩個星期 (如果你係女就效果更佳)
包保你之後講咩佢都聽

呢招仲可以令佢到佢咩人都唔信
之後有人真係同情佢都好
佢都未必會向人打開心房

講咩都冇人理 連望都唔望
像空氣一般

報警器叫警察黎逼佢地關注

好快會習慣

你up乜

理解我嘅就理解
冷暴力比暴力更可怕

叫差人叔叔黎, 差人會殺晒人所有人架喇